［反民意撚][反左膠]到底點解仲會咁介意民意

利申 : 反打First aids記者 反搞遊客 反無理暴力

但我唔明，今日打公安同發生衝突都要比人屌係為乜?

1.成日有堆人衝出黎話做呢樣做果樣就會失民意

唔好咁撚天真啦...要分黃藍一早分撚左啦 你打鳩差佬/打公安/唔比佢走就會冇哂支持冇哂民意?係黃底既點都會支持落去架啦

同埋民意真係有用? 就算呢一刻90%民意支持 政府根本唔會聽唔會有改變

問心啦 你地口講不割席 但由頭到尾根本就因為怕人割席所以乜柒都唔敢做

2. 個個開口埋口 以眼還眼 錫春袋 etc.

上到場就左膠上身 甚至救人都唔敢
你地諗返起狗咁撚樣對義士啦 仲要良心去對待班公安同狗?

3.個個叫唔好捉鬼

根本問題唔係捉鬼呢個行為身上 係今日無理暴力先咁姐

你以為唔捉鬼咁前線點算 ? 到時痴根本任玩唔嬲

不如諗下點樣忍下手好過直頭連鬼都唔捉啦

有好多人今次真係當打杖咁上場

得自已都覺.但我唔明點解而家打緊杖都可以咁理敵人既安危. 一陣又話驚激嬲共狗 一陣又怕美國唔支持 一陣又怕自已道德高地冇左

你有道德就會贏到場革命?咪撚玩啦....

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

民意好重要 黃背心一無民意都即收皮

講得非常好

關於機場禁制令

唔係怕民意，係怕外交

狗可打，不主動開波

場運動延續到依家就係靠民意
前線示威者衝擊 背後有強大民意支持認同
自己圍威喂晨早玩完喇

無民意激嬲左大眾，黑警打死你都無人會幫你

今次唔係民意既問題
係阻外國人既問題
香港絕對需要外國協助
唔應該令外國人有唔好既觀感

捉鬼打鬼其實我絕對認同

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

推

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

agger

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
民意燃真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
但香港又唔係民主政府，幾時聽過民意，
民意燃仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割